# Webprogramozás laborfeladatok

Létre kell hozni a táblákat a webprog adatbázisban (static mappa -> mysql_setup), es nodemon index.js-el inditani<br>
Usernév es a password is az ab-hez: webprog

LAB6 AJAX: "Módosítsuk a tantárgyakat listázó oldalt, amely csak a tanárok számára legyen elérhető."
  -nekem a tantargyakat listazo oldal a homepage, igy a diakok(userek), es a tanarok(adminok) is elerhetik